有冇人記得思覺老師

佢近況點？ 有冇人真係有打鳩過佢？

做緊youtuber

點解佢講野可以好似播緊卡通片咁